美劇集中討論區(50) Servant S2 | Wandavision | Euphoria SP Part 2

Upcoming新舊劇首播時間表

綜合所有critics 2020新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

少左咁多圖既

新一年清左2020果啲
今年再儲過

KE淨係重睇過S1
掛住V

有無人今晚會睇Batwoman

Servant 2已睇ep1
都係咁
同埋原來由6季plan變4季plan
爛尾機會又細咗

又係冇咩發生又完一集
做少兩季加速進度唔該

呢套未換人之前好似已經冇人睇

每個\吸畔禮拜播兩集就差唔多
覺得今季最搶會係老婆
今集唯一送飯scene: 剪水泡

有冇人有睇pieces of a woman
shiv有份做
sarah snook做shiv好似定左型
套戲見到佢講野啲語氣都係shiv咁

隻手其實紮嚟都冇用
反而Dickinson一開波出3集

開返black mirror 305睇

I'm a 100%

lm

想睇the world to come多啲

呢度最終真係有人睇左wandavision?

未睇

apple tv除左defending jacob仲有冇邊套值得推介

amazing stories 第一集
真係得第一集好睇

其餘你鐘意睇snoppy 就睇snoppy

睇哂啦, 好好睇, 有好多 detail 位

Ben Affleck and Ana de Armas Split After Nearly 1 Year Together
屌笑死人咩

UPDATE: The person throwing away the Ana de Armas cutout is allegedly Ben Affleck’s brother, Oscar-winning actor Casey Affleck.

唔紮嚇親人

上次servant都好似有播幾集

有佢咩完全冇印象

呢套好高分

上個post有話我有睇

純9up
Leanne會唔會幫佢重生隻手

冇伏?

就咁睇ok既

有

但佢由之前開始好似係唔識痛唔知依家仲係唔係

暫時幾cute既唔錯
有啲懸疑又未至於睇唔明
最主要係呢排冇劇追

做軍人

咁都記得
雖然我果陣未識佢但真係冇印象佢出現佢

Critics Choice Awards提名名單 點睇?
最佳劇集
《絕命律師》（Better Call Saul）(AMC)
《王冠》（The Crown）(Netflix)
《傲骨之戰》（The Good Fight）(CBS All Access)
《戀偽鎮驚逃》（Lovecraft Country）(HBO)
《曼達洛人》（The Mandalorian） (Disney+)
《黑錢勝地》（Ozark）(Netflix)
《新雄才偉略》（Perry Mason）(HBO)
《This Is Us》(NBC)

睇完覺得真係唔錯
不過對於MCU唔熟係咪之後會唔明

成日覺得vision好老唔襯Elizabeth olsen定係原著setting都係咁?
同埋之後係咪會變翻彩色架

Vanessa bb
睇trailer個feel我估九成sad ending

終於唔洗再睇佢地放狗啲新聞

啲狗仔隊日日影佢嗌dunkin donuts外賣 笑到我

我都係追Succession果排睇返佢imdb先知

euphoria: special episode part 2 | official trailer | hbo
Second Special Episode To Premiere Early On HBO Max On January 22

條trailer好似好正咁
仲要有埋billie eilish主題曲仲勁過part 1

可能佢bm個角色太二打六我唔認得
反而i may destroy you個女主我就有印象bm出左兩次
同埋依家servant個seanentire history of you

其實佢地係咪真係一齊過 定pr
之前話特登放風搵人成日影佢地

期待
古裝sheshe好似周不時都sad end咁款
btw早兩日見到呢個舊相

唔熟mcu 不過就咁睇覺得佢地都幾cute cute
特別係wanda
會變返彩色應該之後會一路變年代

幾得意會想追落去睇下之後點
唔熟here除非唔明到完全跟唔到
否則照睇住先
之前睇左少少avengers套戲wiki劇情打底

BCS
不過今年感覺上少左好多劇
2019果堆精彩啲

想知佢係咪比奸角控制緊定係自己FF ing
可能個奸角利用佢傷心緊 比個空間佢玩但其實比佢控制緊

可以考慮睇呢套

9-1-1 Season同 9-1-1 Lone Star Season 2已出
但我仲未睇完Seal Team

9-1-1 Season 4*

睇完Ted Lasso
係幾正嘅
睇咗一半先知女主角係Septa Shame

我對佢印象仲停留喺sex edu

伏

冇野睇呢排 都係等呢套
Netflix套lupin好似話唔錯 遲下先開

呢套最期待

乜原來人人死左以後中字點算
世界末日.gif

係呀 之前人人死左啦
所以呢排我都冇去搵字幕睇劇

上個禮拜都仲上到
今次仆街了

上星期我用電腦個app都已經開唔到了

咦 但我啱啱上其他字幕網見人人仲有出緊新劇中字
前日既新劇佢都有整

冇事既冇事既信政府唔驚

依家再上又上得返lu

預告內容根本係Harry Potter
Netflix究竟仲有幾多倉底貨

急不及待想玩玩了

追po嚇死

但又似真係會死
又上唔到睇怕今次都 ..

聽日
miss u肥騰絲好耐冇見

CW版HP

‘Game of Thrones’ Prequel ‘Tales of Dunk and Egg’ in Early Development at HBO (EXCLUSIVE)

A series adaptation of “Tales of Dunk and Egg,” a prequel to the events of “Game of Thrones,” is in early development at HBO, Variety has learned exclusively from sources.

The one-hour show would be based on the series of fantasy novellas by George R. R. Martin, which follow the adventures of Ser Duncan the Tall (Dunk) and a young Aegon V Targaryen (Egg) 90 years prior to the events of “A Song of Ice and Fire.”

No writer or talent is currently attached to the project, but sources say it is a high priority for HBO as the premium cabler looks to build on the success of “Game of Thrones.”

Should the project go to series, it would be the second “Game of Thrones” prequel to make it to screen. The network is currently prepping the series “House of the Dragon,” which is slated to debut in 2022. That show will document the buildup to the Targaryen civil war in Westeros that is known as the Dance of Dragons.

HBO looking to develop several more Game of Thrones prequels

In addition to the upcoming prequel series House of the Dragon, the network is looking to potentially greenlight more shows set in the world of Westeros, sources say.

One of which, just reported by Variety, is a project based on Dunk and Egg in early development. The Dunk and Egg stories by author George R.R. Martin follow the adventures of Ser Duncan the Tall and a young Aegon V Targaryen and are set 90 years before the events in Thrones.

But that's not all. HBO has been meeting with several top writers pitching other ideas based on Martin's works. Among the ideas being contemplated is a prequel series based on Robert's Rebellion – the war for the Iron Throne that upended Westeros a couple of decades before the events in Thrones.

One of the writers is a name familiar to HBO genre fans: Bruno Heller, who created the acclaimed historical drama Rome, a series that was seen as a bit of a short-lived precursor to Thrones. That said, no writer is yet officially attached to any project.

All the concepts are prequels set in Westeros and Essos before the events in GoT; there are no sequels or spin-offs from the original series currently under consideration.

瘋狂出GOT前傳既時代又到了
roberts rebellion同dunk and egg兩套都正g持

miss u too
呢排劇淨係睇咗今際之國 覺得普通
又誤中netflix嘅宣傳
wanda vision應該都會睇

今日蘋果有新劇
Losing Alice

究竟Fate定Cursed會災難啲？
有機好似order 同society咁斷尾

最近還好嗎
煩完現實野得閒要返黎相聚下先

呢排淨係睇topic果3套同埋睇動畫

review好似冇乜好評

同啲劇脫晒節啦我
本身年頭就係期待KE嘅時候

幾時先有多幾套重頭劇出現
係咪要等3月4月先多d野睇
handmaid好似要5/6月

N記下月中突發有套mini英劇Behind Her Eyes
Steve Lightfoot編劇
都少少期待

仲有德國sci fi劇Tribes of Europa
Ulrich有份做

HBO又買咗套北歐劇The Investigation
導演拍過Mindhunter
仲有30 coins評語都唔差

加埋蘋果Servant同For All Mankind
都唔愁冇嘢睇

撐住呀
要正視 唔好驚左食藥 有時真係要食藥先會有改善
知道負責照顧果個會好大壓力 但老土講句最緊要記得要自己減壓
唔好死頂 盡左力就得
屋企有老人家有腦退化 屋企人照顧又係搞到好大壓力唔開心
雖然只可以喺度講幾句 但精神上200%支持你一切都順利

呢排都冇咩好好睇 唔緊要聽日睇下jules
平時呢個時候應該差唔多開始有promo 又有流出劇照

多謝

快啲到聽日啦

好多外語劇
正想話hbo呢排冇貨 自家製之前2021promo果堆唔知幾時先開始派
The Investigation唔講都唔知有呢套劇個班底勁勁地喎
30 coins之前開過ep1黎睇 未有太大興趣

今日又有servant

succession幾時先有新一季

fall 2021

可以問下邊到收到風?

E到應該係成套劇佢地幾個最開心既時光

之前見HBO個CCO interview果陣講

原來係咁,唔該哂

另外呢度都

依家先年頭...

笑死

睇緊通靈之戰s21
有冇人有睇過

唔好怕醜

Servant 明知咩謎都唔會解住
但又想繼續睇落去

我仲諗住開今際
Wanda vision睇左兩集 個style幾正

冇野睇可以睇下今際嘅
水雞
劇情就冇乜驚喜 有啲生存遊戲一睇已經知點玩，但係啲角色又要on99做錯

叫做睇過晒marvel電影系列 Wanda vision點都要睇

唔好意思 題外話問一問

睇左Euphoria part 2 好好睇
覺得hunter其實好似好戲過zendaya
今集好有S2E1 feel

老婆報新聞個tone果幕好撚好笑
每集一完都心諗 屌 一聲
聽到把聲即刻有啲掛住佢見到討論話佢可能一路都喺屋入面

快d睇part 2好正

終於等到part1同part2一齊睇

覺得part2仲好睇過part1
計埋S1咁多集
part 2都算係best episode之一

問定先 有冇part 1 咁多福利

覺得多過part 1 都講好多rules
喊住咁食糖

套911點解可以搞咁多同性戀出黎

有冇人睇過Netflix套土耳其劇Ethos (Bir Başkadır)

睇咗大半覺得幾高汁
主要講家庭、倫理同社會問題
節奏雖然好慢同成套都係口水戲
但演員個個都做得好好
攝影音樂都一流

睇返原來套劇喺土耳其有好多迴響

2套都有

無睇第二套
剩係第一套都痴線
件黑鬼婆同黑鬼已經兩pair
頂你個肺連911件白鬼都係gay 佬
呢套野都唔知做咩鳩

睇完
jules bb係咁喊好慘慘

same
一齊睇好爽
呢兩集仲高質過S1成季

special強過正劇
part 1雖然成集講道理做心理輔導
但完全唔悶同真係有啲俾佢安慰到
part 2內容豐富好多
hunter真係演得好好

快啲睇
有意想不到嘅福利

Lone star痴線d
個消防crew係
同性戀
黑人變性人
Muslim女人
PTSD

冇呢啲元素開唔到劇

thanks ching

euphoria part 2原來hunter有份寫對白
唔怪得咁true

又要等下星期剝洋蔥

好少進展但又會想追
雖然知左班友識洗記憶
今集煮個french toast竟然冇close up想睇下有幾好味

本身想睇Lupin 但發覺Servant幾有趣所以睇咗先依家仲追緊S1上半部 有小小心得(我見播到S2所以唔加密S1內容了)

開頭幾集有幾幕影住Dorothy迴光返照咁停咗係度幾秒就諗 會唔會係自己既壽命link咗少少俾個bb(但自己唔知)?

之後Sean搞碎咗稻草十字架就開始bad luck
同埋我發現每次佢想搵Leanne衰野嘅時候
就會有啲奇怪症狀岀現
手指有刺>腳板中刺>屎忽中刺>喉嚨有刺>耳後有野

有幕榮恩同佢facetime個時畫面收訊唔好
係咪Leanne既存在搞到磁場咁樣

以上都係純個人推測 歡迎討論

寫得好過S1本身依家個writer

要求s2俾晒佢寫
wiki話s1&part 1都係sam levinson寫
其實佢作為戒毒過來人都寫得好透徹 rue呢個角色就係佢自己
hunter都係將自己心路歷程加入其中，先咁有血有淚

part1睇到有少少感動左
但part 2真係超豐富 可能會重睇多次
jules個角色即刻立體哂 重點係佢竟然咁鐘意rue
最尾rue
兩個都以為對方冇自己咁鐘意對方
hunter演技好正

呢集rules力量太強勁
個人要求出返集sp比lexi 講lexi由細到大有幾默默地暗戀rue先抗衡到

part 1講嘅野每個人喺迷茫失落嘅時候都會諗過
Ali嘅回應雖然有啲心靈雞湯 但係會令人覺得溫暖同有希望

part 2一定要再睇幾次
唔知係一早諗好jules都鍾意rue定係見rules咁多人like先寫呢
睇s1果時覺得jules當rue係best friend only

lexi抗衡唔到啦 永遠嘅background

最尾個scene

仲有呢度

兩個都唔覺得自己值得被愛

冇睇過
係咪遺珠要bookmark
我試食下apple套losing alice先

今集wandavision都好睇

睇完S2今集開始會有啲頭緒dorothy點解發呆
未睇完S1討論驚劇透左你

支持hunter接手euphoria劇本
director可以保留

係集中rue同jules內心寫得特別好
但其他角色就存在感低哂

開頭以為所有角色都有得喺special出現
而家咁仲好

有冇fox+撚?
仲未搵到野取替佢
勁灰
disney+希望會有埋fox d野啦唉

fox+有咩好嘢睇？

fox+同Disney+好似兩條路線咁

I don't really plan on being here that long
係囉 明明S1果陣jules似鐘意男多過女rue似負累水泡feel
不過宜家又可以兜返S1係rue視點

兩條友閃光彈咁勁lexi點頂
等佢S2發功青梅竹馬加乘

如果每個角色都有一集special先到S2應該會好正

Jules俾仆街Nate嚇到唔再信男人
同埋hunter本人講過佢同緊另一個trans女仔一齊 唔知有冇參考到

咁樣special會同正劇一樣長
有special已經好開心 KE咁等幾耐都未知

見有外國網睇下嘅
reddit應該冇人睇

Netflix感覺好多遺珠
墨西哥/南美/印度勁多劇
仲有五湖四海買返嚟果啲
唔追過都唔知係伏定遺珠

情人節netflix睇住Malcolm & Marie先
同天能男主果套
Rue同Sam Levinson趁武肺秘密拍

Netflix法國熱門劇call my agent出咗s4
睇咗一集keep到水準

期待
睇完euphoria sp覺得sam levinson對呢類戲處理得唔錯

睇佐兩集 婚變啦 唔開心

你哋講到part 2 rules福利咁多 搞到我滿懷希望充滿激動去睇 少少甜 到喉唔到肺

離離合合姐 一定會喺返一齊嘅
今季好似傳係Final啦
睇好係大團圓bbq結局

等你食評

part 1 福利多啲 rue嘅幻想甜到爆
今集jules同男人果段好長

上集假糖FF
今集雖然sad但我覺得真係糖
起碼confirm左rules雙向先 又終於知道jules點諗
好大部份又講佢有幾鐘意rue

原來個眼scene係咁拍出黎

呢套見新一季好高分值唔值得追

之前吹到話入圍oscars ..
宜家出哂啲review好似伏

好多不知名真係唔會開黎睇印度野

假糖特別甜
認同今集知道jules都鍾意rue係開心嘅
而且可以推動下季發展
幾時都係呢啲虐戀最好睇

細節師

呢個開場勁長 成首歌播晒
搞到我覺得佢有心“牙”時間

家陣套劇已經變左rue & jules既劇
如果加強返班配角會再好啲
好消息euphoria s2應該今年有

‘Killing Eve’ season four set to begin filming this summer

summer拍我估最快都出年年頭

輕鬆喜劇類
勁多法國影視名星客串，超大牌都有
每集都係講客串明星出咗事班agent要解決
再加各個主要角色啲感情親情事業線
我覺得sheshe線雖然戲份少但最好睇
其他都ok食得落 搞笑唔會尷尬 仲有法文j
冇野睇絕對睇得過

netflix啲戲..........

不過其實jules講到自己咁鐘意rue
但當時又咁沉迷同nate text 係咩心態算唔算一腳 ..

係呀 見有人話呢集似hunter紀錄片
睇完我都覺講好多真人心聲咁

無計
zendaya最大牌 hunter又最有話題性
其他角色啲故仔又冇佢哋咁吸引
我唔介意睇多啲rules架
仲有sydney

KE足足skip兩年

35 Most Anticipated New TV Shows Coming in 2021

魔戒有冇可能今年播到
如果係2022年頭先播 咁下年都幾癲又got前傳又魔戒

啲text假架 佢以為自己鍾意同佢text果個人
其實佢只係鍾意自己嘅幻想
rue先真係令佢感覺到愛
所以唔係一腳踏兩船

講trans果啲一定係佢心聲
就算係做返自己，hunter都演得超級好
想佢拎到獎

有無人睇左Bling Empire ? 我開左少少睇, 覺得個韓國仔Kevin係gay佬而且做鴨起家, 套野太誇張

好多peacock

agger
今集最尾只差一點點
如果果下大家再表埋白
期待s2發展

fox有d野under Disney好似係
但d Disney+只話有fox既NATIONAL GEOGRAPHIC

老實講
我覺得係Fox+>Netflix>prime
The voice, Master chef, gordan Ramsey好多野, 野外求生，9-1-1, the titan game, 仲有好多
同埋FOX+ d電影新過Netflix好撚多

仲有大量港產片，有拍香港劇，例如心冤

我自己只歐睇美劇就真係超好用，
FOX+根本好用過Netflix
睇韓日戲除外

覺得呢幕好正首歌好襯佢

多謝介紹
之前見KE果排你地有講呢套 有12女人

等我仲係度諗而家啲外國製片已經去到咁勁，原來係拍出黎
呢個scene勁鐘意

兩集都好高汁，rue個集兩個人講左成個鐘都無悶到，畢竟無太多郁動場面仲要睇到有啲
睇完好想快啲有euphoria

劇荒左差唔多大半年有多，癲番下都好應該

睇唔係自家製果堆好啲

仲有最重要既family guy同Simpson

瘋狂loop
仲有呢首勁好聽

仲有lexi

KE可以腦補佢地暫時happy end告一段落(當冇walk away)
今年靠苦等succession填補空虛

以為jules會追出去
不過個時間線應該係rue出門口走再去搵Ali
之後先係part 1同ali嘅心靈對話

jules同rue都係ff撚
覺得S2發展可能會變到rue想放低jules
之後jules苦戀佢

好raw啲演技睇到投入左
反而zendaya最尾臨走果句個演技覺得怪怪地 有d尷尬唔知點解

我都有諗係咪cg
sp高汁過正劇

成日覺得呢d係收左錢宣傳
講親anticipated實有一堆冇人想理既野

有錢就是任性
啲大導演創作人去到N記喺冇票房壓力下就會拍自己想拍嘅野，唔理觀眾
都唔知究竟係咪好

如果香港有hulu就最好啦fx/fox同hulu都under disney一家人

諗下兩個相愛又唔喺一齊就胃痛

zendaya part 1啲演技都唔是好掂 做得好表面
係靠Ali carry
不過S1果陣堅係做得好好抵攞獎

香港disney+都唔知幾時有

我以為係純粹key返條片落佢眼珠度
原來咁樣拍出黎覺得又幾有心

鐘意今集補完返之前劇情d留白位
睇完又鐘意多咗jules bb
喊住都靚
就咁睇special套劇進步左 希望S2 keep住

仲有天使look再現

Hulu用vpn用到，但冇中字

上月官網已偷出，應該好快

點用架？！
我試過vpn但俾唔到錢放棄咗

香港Netflix又特別廢

你hkgoogle Hulu一打已經有幾個

真係五五波
一係就好到拎哂獎 (Roma, Irishman, Marriage Story)
一係就仲伏 (Mute, Bright, Hillbilly Elegy, The last thing he wanted)

我覺得係八二波
八成都伏爆

part 2 尾果度Rue唔係話佢啱見完Ali返黎經過Jules屋企再順便入去搵佢咩
btw 唔知點解我睇到果啲甜 我都係比較偏向覺得佢講緊既「愛」係對朋友果隻 定係.....

幸福黎得太快 我接受唔切

我瘋狂loop緊果首Liability 覺得好切合Jules既處境 仲睇緊片一入首歌頭兩句已經即刻入spotify mark佐

原來人人收左皮

講得出呢句冇得你唔接受！

最尾好似你啱
重睇confirm下

我反而覺得自己要重睇JULES走佬跟住上左天台個度好似都有SEND MSG比RUE?
太耐唔記得左

netflix最近上左套印度戲The White Tiger可以睇下

消息稱知名電影《哈利波特 Harry Potter》或將重啟製作為影集版本

Warner Bros. 旗下串流平台 HBO Max 在今年有鑒於疫情的關係，將成為該公司的重要表現平台，2021 年度將與院線同步推出多部重磅電影，包括昨日釋出最新預告的《Godzilla vs. Kong》。

此外，HBO Max 同步規劃製作多部自家 IP 延伸影集，包括將於 Amber Heard 於《Aquaman 2》飾演的 Mera 就傳出有機會推出個人外傳影集，而今日根據 The Hollywood Reporter 獨家消息指出 Warner Bros. 與 HBO Max 高層正計畫重啟《哈利波特 Harry Potter》製作為全新影集版本。據了解該計劃現處於非常前期的階段，仍在尋覓適當的劇組人才，不過 THR 向雙方求證後的回應則是：「現無《Harry Potter》開發中的的計畫。」

由 J.K. Rowling 撰寫的《Harry Potter》七本書籍一共被翻拍為八部電影，全球斬獲超過 $70 美金的超高票房，爾後更開發為《Fantastic Beasts》前傳系列，甚至包括遊戲也不容錯過，成功擴展其龐大的魔法世界觀。對於HBO Max 的確是個絕佳的發揮題材，雖然現已澄清，不過本消息確實值得關注，有興趣的讀者敬請留意。

佢話去緊搵ali途中 路過jules屋企所以入去搵佢
所以應該肥騰絲啱左

lorde

如果淨係字幕好似未死得哂

咦 不過我啱啱見到有人話

又似喎
我buy呢個時間線

係呀 好似當時又係send msg話掛住rue

73波
7成伏爆 2成一般正常普通料 1成中獎

呢個啱
rue收到jules msg先夠膽去見佢

721
David Fincher套mank好似麻麻
最有興趣Vanessa Kirby套pieces of a woman

希望魔戒今年有

嗚呀

part 2即刻少左noise
個個淨係吹奏zendaya

呢個發展正好多
如果見ali前去搵佢就有少少怪
但聽佢咁講我睇果陣都信左係之前

mank對個題材冇乜興趣 冇睇到
pieces of a woman一般般
冇想像中好睇

點解又收 ?

part 1 zendaya啱啱拎完獎
覺得part 2係最正ep
之後就遊樂園果集

又係一般般
見上咗架但冇乜noise以為係因為shia出事

Mank全文戲
唔係人人頂得順

唔知
人人每隔一排就會比人清算
但今次好似堅會死

Agger 呢集同遊樂場

好鐘意人人, 又齊劇

都係睇演技
劇情麻麻地睇完唔會覺得好好睇

靠佢啲中字 出得最快又多
死左好撚大損失

仲要黑白

想睇Vanessa套古裝sheshe片
kate同Saoirse果套有冇人睇咗

我睇左Auntie kate o個套啦

如何？

其實唔算悶, 可以一睇, 劇情片, 有JJ睇, Saoirse整左好多咖喱雞俾Kate
Kate沉默寡言, 對白唔多 , 有7.5分

呢套好激情既喔

jj
Kate Saoirse其實襯唔襯

睇完the crown s4對emma corrin念念不忘
pwb如果真係寫緊007個女搵佢都唔錯

上床者, 無話襯唔襯, 睇得出Saoire床戲上好落力
kate個ex 係ke 入面既Fiona
Auntie kate好寵Saoirse, 最後Saoirse接佢出london包養佢

仲等緊戲院開返可以入場睇

入場睇好似有D SHY

下女誘罪都係入場睇

Mindhunter有冇人睇過？
岩岩諗住同老豆睇點知佢一早睇咗
岩岩睇完”天才惡魔薄餅炸彈客”
仲有冇其他類似嘅推介？
Netflix嘅紀錄片真係好好睇

mindhunter高汁 Netflix必睇系列
奇情真實犯罪紀錄片推 don't fuck with cats

mindhunter 入面既Wendy carr 係sheshe , 肥騰絲你要追la , Anna Torv正到

我睇晒啦
男主角holden條女都好好j
可惜S3遙遙無期
不過s1&2都係必睇

睇緊Mindhunter第一集，節奏好似有啲慢

呢排影到佢同個女人行街
班人又ff

Saoirse果套睇左少少+scene
但感覺真係悶悶地
同portrait爭好遠

睇左兩三集losing alice
睇落有少少諗起undoing
但呢套係如果undoing條女一開始唔係死左 & 女主角比佢吸引住既版本

Ellen page 離婚

個女人係Christine and the queens 好難唔ff

portrait係我心目中永遠嘅no.1
無野可以超越
但我估Kate & Saoirse點都有得入圍大獎

仲以為佢哋係真愛

睇左一集半
節奏好似有少少慢

睇完3集都係冇話特別快
唔知條女想點係咪痴線婆

好似有啲難講 套戲冇乜noise
提名睇落都係熱門果堆戲

唔識tim

people, i’ve been sad

法國歌手黎

識貨

條女睇落似仰慕左Alice好耐
係火車度扮偶遇

Last summer 已經分居，可能取向唔同

睇唔睇得過？

Mindhunter想問吓成個season個節奏係咪都係咁慢??
啱啱先捱完第二集佢又唔係唔好睇但又真係太慢

人人已經玩完 一個時代終結
大量舊片冇得重溫, 岩岩仲想睇barry lyndon

yup

倍速播咪得

David fincher節奏係咁上下
最緊湊應該係S2查atlanta murder

S1好睇過S2

公海字幕網仲見到佢地出字幕
究竟喺邊度走出黎係咪有秘密基地

暫時唔可以話推介住

殺埋原本個導演

見識少

唔通牆內先有得睇

原來末日列車係每星期二update一集，仲以為一次全套上

希望佢地就算個網死左都繼續放中字

我最期待嘅畫面
I care a lot 19/2上
不過N記自家戲應該頂盡普通

睇哂三集
都幾肯定條女係痴線嘅
但劇情仲係build up得幾慢

Sandman終於有返啲聲氣

為左佢會開黎睇下
但可能會係睇一陣就冇心機睇落去果款戲

佢目的想點
就咁睇似係女主角中年冇哂火花所以都羨慕條女果type劇情

冇咩劇情但都想睇下之後點
套套劇都堆哂喺今日

N記戲通常劇本出晒事
gone girl真係勁好睇
喺戲院睇完成個腦都係Rosamund Pike把磁性嘅聲音

睇完即刻覺得佢好charm好撚型又靚不得了
把聲又係

Netflix有得睇返Pride and Prejudice
青春女神們& Shiv老公Tom

睇左Fate: The Winx Saga
得六集 算係咁岩岩好包到個主題
N記出 都係一貫既質素 上網睇左啲人講先再去睇 啲人都係插多 啲特效幾好睇都夠 唔算少

無抱住期望睇 所以都係5/10
但Cursed先係失望

呢套係american gods類型?

佢有套amazon劇好似今年上

勇士

呢套？

Neil Gaiman寫American Gods之前最出名嘅作品, 類似American Gods都係好多神怪野, 不過入面好多單元故事

所有有關魔法既野 都會放落口
但我睇個陣諗起motherland fort salem

但要比都係motherland更勝一籌

總結：fate無聊到極致先好開

睇預告好有harry potter feel
無聊到極都會再睇motherland fort salem
今年內應該出到S2

呢套叫wheel of time

又係類似got咁 奇幻史詩type 本身小說好出名
amazon黎緊應該想用呢套同魔戒打造got級劇

就係咁先比佢吸引到
跟手就睇到C字頭講伏 不過無所謂 劣食我都得

希望今年內有

啱啱先知
好似幾正
魔戒好似都預今年出

睇咗未

佢好似差唔多套套都係神怪野
之前amazon果套又係

咁佢本身寫開Sci-fi, dark fantasy野嘛

魔法野不如睇動畫好過

聽講魔戒S1同S2連住拍

佢實係好鐘意呢D天使魔鬼題材

咁即係有排
wheel of time今年amazon重頭劇

越嚟越wtf
但最尾

phoebe都簽左個amazon deal
幾時交貨

唔該想order一個冇加料黑松露pizza
要榮恩送貨

今集好睇好勁呀佢地啲pizza好正咁
pizza釣leanne

睇到好想食
大屋真心屈機 連炭爐都有

billie eilish口味似我

好好食咁一𠝹開果下聽到好脆好新鮮
肯定佢地一嗌cut就成班人開餐
一見到個爐笑左
唔係普通爐咁簡單又靚又pro
有咩野食係呢間屋煮唔到

曾經order過班街坊事後會流傳呢間傳說中既pizza
嗌過一次外賣就消失左

billie識貨明顯係鐘意V

Apple tv有咩推介..買ipad送左3個月..

佢地不嬲隔一排會轉網址

佢地個網好多時有會員先睇到
通常做好又會直接擺上字幕組Server，而且subhd長期有搬運
人人好少會停字幕，就算人人停都仲有FIX做緊

希望快啲復活

但依家會員都冇用成個網消失左
最緊要佢地繼續做中字如果公海個字幕網都死埋就慘
fix比較慢啲

Netflix上左兩套神級動畫

season 2依加拍得兩集？

邊兩套？

euphoria?
special episode出左兩集
s2 3月先開始拍

天元突破同madoka

準備開始天元突破

未聽過
又係古董

bitch!!!

一入netflix見到置頂promo緊即刻興奮左
估唔到有埋madoka
多左堆新動畫
下個禮拜有as below so below

尋晚睇左

其實唔算好舊
hunter都周不時吹奏madoka又特登喺euphoria放過

今日

有冇人有睇Apple tv 套Palmer

有套新野resident alien幾得意

岩岩追完euphoria season 1，想問個結局講咩

好似冇乜野講過，冇啦啦就完左咁，最尾個幕歌舞片代表咩同埋臨尾冇跟jules上車想講咩

一腳踢落海

好似好毒
要d打交/鬥智

呢個之前中左劇透
最仆街果個係係吹水台無意中睇到
唔睇漫畫真係笨柒

你要睇埋新出果兩集

呢d劇係無乜劇情

肥XX

M巴
你哋啲經典動漫我全部都冇睇

The Nevers: Official Teaser | HBO | April 2021

得頭6集好似話可能分part 2播

點解我會覺得金髮條女有啲角度有少少少似Jodie

HBO啲劇好少有靚仔靚女做主角
呢套竟然有兩個靚女

how's it going
我都無睇,依家先岩岩係netflix開始

I'm fine
動畫成日都冇心機追
呢排都係等緊Netflix套zendaya同I care a lot

你太掛住jodie

hbo一時時
但好似未至於好少靚仔靚女靚女應該多d

仲有你最鍾意嘅魔法
4月先上仲有排等

christina

妄想症
但仲係覺得有少少似
劣化版 可能係

對眼有少少少少少少少似
Jodie都好似拍緊劇

動畫可以搵D短啲 唔係太多集數
一集得20分鐘其實仲易追

其實我都中左
但係因為自己上wiki睇d野而中左

同埋依家twitter好仆街
播果日trending果度都見到

都唔算好毒
呢套播live果陣超級hit
應該有類似巨人/鬼滅level咁hit

長面版jodie
好心ke就拍住先環遊世界做乜

hbo死忠得滯
硬係覺得hbo揀啲女正過netflix
同埋會發掘到啲新女幾高質

你睇d幾百集果d緊係悶
睇d 25-50集
netflix都有得睇

睇睇下睇到之後劇情發展
eren既能力
ymir既故事
依家個戰況
我知得太多
好似話4月就完,仲差幾章
到時一定捕撚住

咁都唔毒

maybe I'll give it a try

netflix太多劇
我覺得仲因為左膠當道特登搵唔靚女嘅

所有睇開既劇都係等待中

HBO揀啲靚女一係幾獨特高質過哂其他台 但唔係靚女個啲真係睇角色做戲唔靠樣
N記搵黎搵去都係個一種type
我都好認同好似近期都搵啲唔靚女既黎拍

近年最靚女嘅主角都係Evan Rachel Wood
拍N記劇嘅門檻冇咁高所以會出現又屎戲又唔靚

人人影視真係收左皮
教識我既英文多過學校

啱啱先睇到gg 冇字幕了

人人一定會返黎

邊度咁易殺得晒
一定有第2個再彈起

終國人呢啲野一定唔會令人失望

記憶中人人死過幾次 但好似冇比人拉過

Nominations for the 78th Golden Globe Awards (2021) Announced

BEST TELEVISION SERIES – DRAMA

THE CROWN - NETFLIX (Left Bank Pictures / Sony Pictures Television)

LOVECRAFT COUNTRY - HBO (HBO / Afemme / Monkeypaw / Bad Robot / Warner Bros. Television)

THE MANDALORIAN - DISNEY+ (Lucasfilm Ltd.)

OZARK - NETFLIX (MRC Television)

RATCHED - NETFLIX (Fox21 Television Studios)

有預感係lovecraft country

BEST PERFORMANCE BY AN ACTRESS IN A TELEVISION SERIES – DRAMA

OLIVIA COLMAN THE CROWN

JODIE COMER KILLING EVE

EMMA CORRIN THE CROWN

LAURA LINNEY OZARK

SARAH PAULSON RATCHED

Jodie一定贏

BEST TELEVISION LIMITED SERIES, ANTHOLOGY SERIES OR MOTION PICTURE MADE FOR TELEVISION

NORMAL PEOPLE - HULU (Hulu / BBC / Element Pictures)

THE QUEEN'S GAMBIT - NETFLIX (Netflix)

SMALL AXE - AMAZON STUDIOS (BBC Studios Americas, Inc / Amazon Studios)

THE UNDOING - HBO (HBO / Made Up Stories / Blossom Films/David E. Kelley Productions)

UNORTHODOX - NETFLIX (Studio Airlift / RealFilm)

睇好the queen's gambit

第3次世界大戰
Best Performance by an Actress in a Limited Series or Motion Picture Made for Television

Cate Blanchett - "Mrs. America"
Daisy Edgar-Jones - "Normal People"
Shira Haas - "Unorthodox"
Nicole Kidman - "The Undoing"
Anya Taylor-Joy - "The Queen's Gambit"

唔洗諗一定係Anya

冇錯，今次冇啦

繼續等succession

想normal people拎

「人人影視字幕組」逾800萬會員 涉侵權逾2萬影視作品 14人被捕

等睇下fix字幕組會唔會有得做啦

我有睇
Legacies of Tomorrow
In the dark
Legacies

間唔中睇下
batwoman
Riverdale

竟然冇Superman and Lois

公司無人想開servant s1 比佢一開始啲音效嚇熄左

supergirl正式收皮啦？
cw咁多套我淨係睇過supergirl

公司冇人是咪就快執...
唔開聲睇

一定係Anya

唔恐怖架啲劇情
純粹係開頭個intro懶係陰森咁
真身其實係烹飪節目

其實好鍾意unorthodox
不過都係np同the queen's gambit之爭
small axe未聽過

我執 公司都未執
結果都係要留番係屋企有人個時睇 廢到

但套野實際恐唔恐怖

其他都係陪跑

估Drama: The Crown
女主：Diana
女配：Dr. Jean

Queen’s Gambit 贏limited+Anya

喜劇就Ted Lasso同Creek之爭
Wanker有機拎視帝

Melissa唔拍，仲點續supergirl
而且supergirl個編劇真係唔得
唔知今年其他劇有冇crossover啫

唔係掛真身係煮野 開appletv睇到啲圖好似好靈異咁

Small Axe係Amazon/BBC
當12 years a slave個導演拍咗5套新戲

靈異版Chef’s Table

女主估Diana

奶奶vs新抱之爭
btw肥騰絲low carbs飲食係咪仲維持緊?
我都加入但呢排早餐唔知食咩好

睇完真係覺得煮野係呢套劇highlight黎

WTF劇情+煮野
但唔算恐怖

anya最hit
5個都好戲既
daisy bb

呢排臨近新年開始破戒 不過都有盡量keep斷食
早餐我通常都斷咗冇食 同埋街外真係冇乜早餐食得
試過喺茶記/大快活買啲扒餐走汁，通常都有得跟隻蛋 多士/麥皮果啲就唔要
最好自己整啲西蘭花椰菜花一齊食

Legends of tmr 由第3定第4季開始成日都比人話會cut點知一直都冇事

新年啲糕
早餐斷左好似幾方便
但如果本身體重過輕係咪唔可以斷? 想試但有d唔敢
依家想盡量低碳路線
好似除左根莖類菜 其他大部份菜都算ok?
肉同魚想食多d 但調味又好似要盡量天然啲 自己煮搞到個味食落有少少寡

另外nuts好似都可以食?
絲打有冇計過每日大概低到幾g carbs到?

支持NP豈有此理比queens gambit搶哂風頭
unorthodox真係正宗遺珠

Lot 每一集個故仔都好有誠意, 睇到好開心, Beebo萬歲

原來做字幕班人有糧出不過老實講抵佢地賺
唔信佢地拉得哂成班人 整中字條team可以東山再起

每部或每集400元的報酬僱人翻譯 ..
其實好多字幕組既人係為興趣而做

上左貼吧揾左陣資料
聽佢地講仲有個zimuzu既字幕組

好心flash快d完左佢

佢著黑色裙果屆明明應該要有提名+贏

得啖笑呢堆提名真係

原來咁鐘意ERW
近年覺得hunter發掘得幾好又靚"女"
WW S1果陣都覺得真係幾多靚女
類似got出現咗班之前冇留意既靚女
N記果班女就雖然唔係唔靚 但感覺普通大路啲
冇上面話齋嘅獨特

唔係表面上咁
同fate zero同一個writer寫

ERW細細個已經覺得好靚
Hunter係神級casting
拍hbo啲演員普遍都係好好戲

話時話喜劇series冇pen15

佢兩次出席gg嘅衫都唔靚
今次唔知係咪好似Emmy咁樣頒獎

果然仲有做緊字幕

想問killing eve值唔值得推介

BTW apple d劇係咪唔會露點? 暫時睇過一套依加第二套都好似冇露點，睇親其他公司既劇套套都露 europhia仲要露晒J我仲要同屋企人睇

THE CROWN輕鬆啦
估唔到Mando計到入去 上季好睇啲

s1值
不過要預咗係睇villanelle個人魅力

為咗迎合左膠一定係lovecraft country

都係既
但人人可能太大規模
唔知佢地會員果邊搞咩服務 係咪有收開錢
平時都係留意佢地字幕多
淨係出繁中字幕咁快咁多已經夠偉大

所以班人仲背後默默出緊字幕

ERW以前冇留意開佢true blood都冇睇過
hunter有前途

同埋冇i may destroy you比人屌到仆街

黑色呢屆我覺得幾好喎

yoda果次黑歷史唔講啦
覺得呢條仲好似好過emmys果條

bcs咁基本都冇
唔洗講野啦

GG偏好英國野
應該the crown大機會

係喎
反而Emily in paris有提名

呢屆最鍾意sandra條裙
Jodie最靚都係呢條

咁樣NP咪好有機會

emily有個writer都慚愧走出黎話有咩理由冇i may destroy u話成件事係錯

呢條薄顯得有d肉地
事後呢堆相好好J

Emma Corrin同Harry Styles合作拍戲

覺得佢兩個好似樣勁襯

人氣獎會比NETFLIX

Emily一到店，所有提名的人便都看著他笑
他們又故意的高聲嚷道，你一定又偷了人家的東西了！ Emily睜大眼睛說，你怎麼這樣憑空污人清白…… “什麼清白？我前天親眼見你偷了I may destroy you和pen15的提名，吊著打。” Emily便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“竊提名不能算偷……竊提名！……Golden globes的事，能算偷麼？

完美嘅body

繼續睇好the queen's gambit

佢地好似FD底
原來套野係hehe戲

佢個屎忽其實幾正

mini series實係佢
drama就the crown / mandalorian
comedy schitts creek / ted lasso

Harry styles做hehe應該好好睇
the crown未出街之前已經傳Emma搵Harry諮詢成名嘅困擾 仲好強調兩個人互相冇興趣

harry styles本身係咪

佢同olivia wilde一齊緊

Exclusive photos: Olivia Wilde and Harry Styles are dating

似似地bi

Losing Alice 第四集有少少

今日netflix上zendaya套新戲
導演係euphoria嗰個sam

Servant 2am

hbo max呢套幾期待喎4月1
leftover / maniac班底女主角又鐘意

睇咗 唔好期望太大 台詞好多搞到有啲難明 但johndavidwashington啲表情幾搞笑

人氣獎我即刻諗起會俾Emily in Paris

Emily拎左都唔意外

好想知咩事
個女人癲癲地
Leanne好可憐

Leanne

2am

今集有啲split feel

係咪佢潛意識開始發癲
Btw今集confirm Sean隻手唔痛係Leanne幫佢

佢幾鬼勁比人扑暈咁快起返身
又咁快活埋人
原來已經差唔多過左半季有咩進展

m night新戲條trailer有爛片feel
但班cast又幾正

reddit個討論post有人po左原著漫畫link出黎
啱啱睇埋

黑白片零興趣
有無人睇完Losing Alice ? 唔知開唔開黎睇好

Wandavision追到live
又幾好睇喎
啲sitcom中晒我笑點
仲有2 broke girls大波Kat

追得貼過我未睇新果集

個個睇完都話劇本差sam levinson檢討下自己劇本算
special好睇反而係cast有份寫

聽日藍可兒紀錄片

琴日同屋企人睇完講Luka Magnotta果套

新果集好爆
覺得wandavision係marvel系列top 3好睇

睇完啲反應即係唔想睇住
繼續等I care a lot

好伏下 見到d反應
等Saint Maud

冇睇開marvel我都覺得幾好睇

呢單驚好多
高登年代追live post追到發惡夢

Agger 鍾意套sitcom多過marvel世界劇情

暫時進展就係dorothy原來好揪得

如果一路拍sitcom就正
最新果集開始多天劍局即刻變返marvel套路

當時咩通靈方法都出晒
但我覺得呢套野唔會有咩新料

disney+成功打響頭炮

但係d marvel fans好似屌頭3集咩事都冇發生
做多幾集sitcom會俾人圍屌

marvel fans唔識野
睇promo之後果集都仲係sitcom

我估佢好似上集咁
一半sitcom一半外面世界
而每集sitcom年代推進十年
應該去到2010s就大結局
利申非fans鳩估

me think so
呢啲劇係咪唔預有下季呢

之後唔係話同Dr Strange crossover咩

Dr Strange好似係戲
啱啱check吓黑寡婦幾時上 原來改到4月尾

Wandavision係幾高質
新嗰集登場嗰個我好早就睇左spoiler

真定假 好似都算快又有得睇

好似係fan made
不過點都係2021有S3

我都係睇咗spoiler先
估唔到佢玩咁大
而家好期待某位傳奇人物會唔會出現

佢地啲劇可以駁住戲延續

mandalorian已經響左

駁到個孫都仲睇緊

我仲未睇
又話disney+今年香港會上

當時一路追 寒到
條𨋢片又有人話見到鬼 睇返條片都有陰影
我都覺冇咩新料又係搵幾條友出黎懶係戲劇性咁講下間酒店歷史
同案件重演下咁

sean似老婆多啲又心軟又成日掛住煮飯

冇睇star wars所以唔洗睇
我見disney+黎緊出個台叫star 係for其他區有埋香港
係會包埋fx同hulu既劇

我要睇hulu呀

真係好滾動
咁大個人都有得夢想成真

唔知到時D劇齊唔齊
好似版權都分散哂
依家handmaid又喺hbo

hulu自家製應該點都有掛
而家除咗冇apple tv，其他都sub緊

alien#yu

handmaid好似係MGM喎咁可能真係冇
Similarly to Disney+ and unlike Hulu, Star will not have licensed content from third-parties. Therefore, Star will not have content produced for Hulu by other studios such as MGM and Paramount as these companies sell the international broadcasting rights for their respective shows.

睇佢個list ..冇the americans既

呢套班底有興趣

hbo max又幾時先有得sub呀
美帝霸權快點強姦我 我要睇劇呀

太心急就放左上黎問
睇開啲N劇都拍緊

無咩新嘢都唔敢再睇
細個正睇佢係𨋢度匿埋又伸個頭出去 已經驚到瀨屎
睇完唔敢撘𨋢

紀錄片唔會精彩得過當年個post

google原來開左7個post

果陣後期開始講鬼 話見到2隻細路鬼同1隻大人鬼都喺𨋢入面
嚇到瀨屎
其實開頭啲人認真分析話佢比人脅持住 已經驚驚地

尋日twitter見到都以為係真但又見唔係netflix acc放出黎
好懷念以前多劇追既日子
之前1,2月都唔會咁少野睇

呢個唔慌有 有都有排之後

如果VPN開心使用中
希望出年亞洲區有啦

Star睇嚟只係包Disney+Fox+ABC製作
Handmaid NP都唔會有喇

Americans真係唔知
美國Hulu都冇
反而amazon有

*HBOMax VPN

但睇佢個list真係有hulu同fx啲劇 (雖然唔係齊哂)
同埋黎緊有fx/hulu新劇會大機會啲

懶用vpnhbo香港搞到咁廢 唔期望有咩進展
americans如果擺去netflix就好有其他FX野 就係冇呢套

覺得E套係S2完會好D

MBF S3

仲以為下季會直接轉大人版做，
原來仲有得睇後生版，好開心

覺得S1好睇過S2

聽講S3淨係頭3集有佢地
anyway 見到有流出圖好開心真係拍緊

s1好笑d

Marvel fans多過Star wars fans好多
你睇hottoys就知

Last of us 劇集版
lyanna mormont做Ellie
Mahershala Ali可能做Joel
幾鐘意佢做戲但佢做Joel好似好唔夾

Ali果單否認左咪啦 又變黑人

SW咁耐歷史都唔講得笑
不過依家好似係marvel主流啲

係S2睇睇下冇乜心機睇

係但其實sw個世界觀幾好
有多唔同線

有無人追緊American Gods
好多神都唔識要google

突發

GOT組合

太龐大好難入門
淨係有睇過natalie portman果幾集

我都想係佢

咁都係補返4，5，6, rogue one, clone wars動畫啫
7,8,9垃圾可以ignore

唔知年尾有冇機睇到
Lenu越嚟越正

#CancelDisneyPlus

請問咩事

Gina Carano 囉

limited series？

Pedro

正呀

值得期待

希望劇情唔好跟game
Last of us 2 我玩左一陣嬲撚到我扔左落垃圾筒

好難講
可能主創好buy abby條線
abby可以搵埋佢

條女被cancel就有

睇左2集

希望HBO當1做結局，2個part可以當垃圾無視

衷心想同寫lou2個編劇講句，你快撚啲死

最新一季？ 啲畫面好正吖

係 好靚好迷幻

"When your head and your heart are brought into alignment, that's when the answers will come."

新年快樂咁多位
身體健康！出入平安！心想事成

連Brooklyn nine nine都要完，係咪冇晒好睇嘅sitcom

祝大家新年快樂！唔再劇荒！

全部經典重睇一次
仲有wandavision sitcom繼續上演中

已經翻睇緊2 broke girls打算睇完又再睇返modern family，無限loop
Wandavision睇到心寒

新年特備環節到~~
又到咗新icon競猜角色時間

請猜猜呢隻柒牛係邊位角色

提示：上年我好憎嘅一套劇

2 broke girls識貨
amazon有the office

是咪lovecraft

有啲似euphoria

似冇咁重口同現實啲
不過又係冇靚人

終於明你哋點解講係烹調節目

知道左係佢自己漏低個b後突然洩左道氣好似問個b去左邊都搞左幾集咁
點解SEAN可以咁愛老婆

根本係痴線家族

每季都得8集
依家都拍緊 ..都幾肯定年尾有
第一張好正

好似唔止limited series咁少

ellie會唔會有d微妙

佢之前話拍套食人戲係咪講堅

大家咁話

Olivia Cooke

岩岩睇完servant s1，開頭頭5集都ok，但愈睇愈覺得有d悶同1999

Phoebe Waller-Bridge & Donald Glover Reboot Mr & Mrs Smith For Amazon – Deadline

金童玉女
幾時出埋Atlanta S3

PWB做動作戲

幾期待

hbo都係鐘意搵返D舊人

sonoya都幾好期待佢古裝係咩look

仲要依個時機放風

2022人地仲諗住got前傳/魔戒世界大戰 ..
點知phoebe姐出黎搞事 仲要咁既組合
又贏

贏嘅係我哋
到時咁多野睇

正喎呢個subreddit 未見過
又有花生

早排AH比agent放棄又話黎緊有超勁猛料將會出街
等我仲期待咗
依家單野流浮山刀手狀態爆未呀大佬

2022咩世界好遙遠
將會好多重頭劇出現 又多回歸劇

wandavision最新果集

感覺S2仲慢過S1
Sean本身賢妻feel
老婆又有錢 有少少食軟飯嫌疑

平民版euphoria

啱聽

但我幾鐘意榮恩
我同SEAN一樣一開始唔鐘意Leanne
到而家又無咁討厭L明明L都無同我研究下食譜

慢好多啊，睇到有啲燥
唔想再卡住係個b去左邊呢個問題

雖然活埋係過左但又唔覺得誇張

不過睇番佢地相處 老婆講嘢都幾有趣既

拍得GOT預左唔著

兩個都唔算大
放過佢地啦

完全冇進展
唔入正題咁滯但都會繼續睇
S1仲以為老婆係痴線婆
唔係真係做主播日日出街扮返工
點知原來仲真係返緊工

Leanne宜家講野串咗

晏啲兩集連住追返先仲未睇

好似之後3集都一個鐘

點解今集

冇人知
但我一直有追超粒方嘅每集解析
佢呢集關於快銀個theory又解得幾好

我之前果幾集都有睇佢
解釋左好多漫畫嘅reference

超粒方

巴打唔like佢？

雖然佢都好大機會係參考其他人
不過中文界佢算出得快又有心機整合資料同整片

唔記得係因為venom條片定點之後unsub左

又政治正確

Bridgerton個黑人我接受
呢個有d樣衰

又冇乜好劇揀既時候
又有prime video

有冇人有睇過home before night同I know this much is true？

呢兩套評價如何

Leanne咁可愛都唔鍾意

因為一開頭真係覺得佢好奇怪又會覺得佢係度搞屎棍

唔鍾意女主人啦嘛 b個去向又得佢知 有本錢個人就可以串啲

有睇I know this much is true
係我上年最愛limited series
現實慘情家庭人生經歷劇
所有配角都超好戲
雖然角色遭遇好慘，但睇完會覺得有希望嘅
我未睇過書，但係覺得佢將故事對白從文學改編到劇集處理得好好
不過都可能有啲人會覺得悶

Donald Glover好有才華同魅力架
佢同pwb之前已經合作過

其實呢度有無人睇prodigal son？
岩岩先知原來S2出左

我有睇

有睇
s2好睇好多
s1埋得好好

反而覺得s1好睇d
d迷團仲未解開
一路都意為macolm殺人,原來係ainsley

Netflix買左New Amsterdam season 1-2
可以的起心肝睇了

有冇人有睇resident alien，好撚正

睇個勢好似話就快有但分part 1 / 2播

快！！！！！

佢地又醒返起kendall係有仔女

呢個組合擺明係高質才華組合
邊係一般政治正確

咁爆
終於睇返最近兩集
wanda套紅衫look好正

Kendall今季係咪終於上到位，已經柒左兩季

有d期待佢會變成點

好似冇一個鐘都45mims
成集都忍唔住望去中間
跪求下集Darcy重現2 broke girls look

我都覺得S1 都幾ok雖然有時太誇張

S1有d 可惜佢忽然減集數，臨尾幾句快到都未消化就阿妹出咗手

不過岩岩睇完S201

武肺，之前聽過話本身多1-2集
估應該係埋尾幾集個個阿叔好難對付咁，似會鋪多陣，但要斬集數但好快完晒咁

頂...又武肺....之前flash 有一季都cut左幾集
其實應該電視台個邊驚浪費資源???

S2 ending已經型咗唔排除S3柒返

行申冇睇2BG
唔知點解覺得佢把聲好怪唔襯個樣

2 broke girls一定要睇架
睇咗就唔覺佢把聲怪

_ _ 劇睇唔睇都 ..
就咁外型幾好 把聲J唔落

頭兩季睇咗一定冇損失

終於睇咗saint maud不安

紅衫look係跟左漫畫

冇人睇New Amsterdam ??

香港幾時先有disney+

呢個知道

Mare of Easttown: Official Teaser | HBO
premieres April 18

Normal people幕後原班人馬新劇

‘Conversations With Friends’: Joe Alwyn, Jemima Kirke Join Cast For BBC/Hulu Follow-Up To ‘Normal People’

The BBC and Hulu have set the cast for Conversations With Friends, their second, highly-anticipated Sally Rooney adaptation following the soaraway success of Normal People.

The Favourite star Joe Alwyn and Girls actress Jemima Kirke will headline the series alongside Utopia’s Sasha Lane and newcomer Alison Oliver, who could be propelled into the spotlight in the same way that Normal People made stars out of Daisy Edgar-Jones and Paul Mescal.

Produced by Element Pictures, Conversations With Friends is a 12-part series, which follows the story of two Dublin college students, Frances (Oliver) and Bobbi (Lane), and the strange and unexpected connection they forge with married couple, Melissa (Kirke) and Nick (Alwyn).

Lenny Abrahamson — the Oscar-nominated director of Room — is again attached as lead director after his work on Normal People. Alice Birch, who was also involved in Normal People, is on board as a writer alongside Mark O’Halloran (Rialto), Meadhbh McHugh (Asking For It), and Susan Soon He Stanton (Succession). Leanne Welham (His Dark Materials) is the other director.

Production will begin this year in Dublin, Belfast, and international locations yet to be confirmed. The series is scheduled to premiere in 2022 on Hulu in the U.S. and BBC Three/BBC One in the UK.

原著作者另一本書
又係好出名

唔知邊本好睇啲
拍出黎計 NP都幾難超越

好似幾悶

agger

今日開始追the leftovers
食住lunch睇好似易入口啲

世紀神劇留到依家先食用
但s1好sadsad到唔想食住野睇

就係靠食野分心
好多神劇都收埋未睇
呢排又得一套wandavision追緊，終於的起心肝
遲啲想追返the crown s1,2 Vanessa Kirby

leftovers數一數二神完全係life changing experience
3月冇乜心水
等4月

3月真空期
but戲院終於開返

我都唔知
但我對呢套劇有信心

我會睇呢套

伏味濃

it’s a sin 美國都出咗
有冇人追咗

評價好高

妖，prime video hk無

今日小弟生日
求生日祝福！

生日快樂

happy birthday

擺咗喺度未睇

必睇

今日有i care a lot

應該夜晚有啦

下晝有今晚睇
條女baby driver果陣明明幾索
但呢套個look好似麻麻難得有sheshe睇 但佢劣咗

劇透加密呀

Amy Dunne (sheshe)

劇透賣點

我好興奮呀

想喺廳睇但又驚床上戲尷尬

睇左it's a sin ep1大半集
又都真係幾好睇

唔好驚 一定要大電視極致嘅享受

今日有servant

hehe劇會諗起廿年前神劇queer as folk(美版)
同一個creator
原來人人有出中字，一陣睇吓先

到時同屋企人睇

上集睇完好似冇睇過野咁

應該持續左兩三集都係
今集唔希望仲係 我個b去左邊

冇睇過呢套
但就咁睇its a sin幾快投入到同埋賽後反應咁多好評 應該真係幾高質
uk果邊好似一早播完

多謝大家

由捉左佢返黎打後
我開始甩甩地啲劇情上集交贖金其實係榮恩plan架嘛係咪?

上集最有印象淨係整完個餅之後食咗

睇睇吓開始覺得
是但啦

開拓我LGBT眼界嘅經典之作

你唔講我都唔會google，謝推介

有時睇完覺得 ...
自己都寫到呢套野啲劇本

聽過個名係經典劇
上面有巴打提返先記得睇
之前見metacritic好高分下
但以為都係hehe aids題材就未有咁快開黎睇

入場睇返幾套戲先得

Sky Renews ‘I Hate Suzie’ For Second Season

Thz all

呢套我又係未睇晒

I care a lot唔錯
節奏爽快唔悶 係個結局麻麻地
Rosamund Pike同Eiza González勁襯勁sweet

又留返D好野未睇

我都睇咗
比想像中好睇冇乜冷場
唔計有時d劇情荒謬 又幾鬼有娛樂性netflix戲黎講有驚喜
一路睇其實好想佢地兩個仆街我支持阿婆果邊

我支持靚女
不過佢哋真係勁仆街
一路睇會一路鄧啲老人家慘
估唔到Marla一路都冇放棄Fran 以為佢咁冷血唔會理佢死活，點知勁sweet幫佢療傷一齊沖涼
睇完覺得識跟規矩玩嘅壞人真係最恐怖
想有前傳拍Marla點樣入行做監護人同點識Fran

好耐未見過奸到底既奸角marla都算係其中一個
佢地仆街在講到自己光明正大咁
明明串通咁多人謀班老人家

屌個boss啲手下太弱激死枉我支持佢
見到阿婆跑到出黎都係捉返入去果下有d心痛
後尾marla佢地兩條友007上身咁 勁撚到主角威能整極死唔去
rosamund真係型到爆炸 呢套好多個look都好正
做呢類角色做得好好

睇完都想再睇多啲兩粒鐘套戲但唔覺悶
值得睇

The Mosquito Coast — Official Teaser | Apple TV+
coming April 30th to Apple TV+

Kevin Garvey又想點

Apple Originals Spring 2021 + More | Official Preview Apple TV+

啲西裝look全部勁正
Marla講數好有說服力
班黑手黨又廢又柒
主角威能開到最大 俾人灌酒都可以突然醒返喺水底破車而出 Fran俾人打到咁都死唔去 相反阿大佬俾佢兩個搞到祼體訓街
Fran嘅過去應該唔簡單 黑白兩路都識人 根本好多細節可以拍套前傳
估呢套收視會唔錯

wandavision ep7

Samara Weaving好似有新劇

I care a lot
難得2個SHE都養眼

Fran

It’s a sin 一開停唔到
本來呢啲主題麻麻地感興趣
係睇呢度介紹完先開黎睇
套劇入面幾個主角故事都幾吸引
同埋故事發展到後期嗰種絕望感
雖然我未睇完 但已經睇到好心噏

中尾段劇情膠化不過唔係認真睇都ok好睇
黑白呢套

emma都

Fate: The Winx Saga renewed season 2
咁垃圾都有S2

臨尾好撚搞笑

見到佢又要重溫呢個

其實普通人拎30萬至50萬已經會放人, 殺埋醫生都唔知驚, 唔係好合理, Fran被人打到就黎死咁, 點知拖返去沖過涼又無事, Fran個type應該係鍾意姐姐 , Fran好索, 唔知乜來頭, ig有6.5m follower, 睇緊時我諗, 如果Fran個角色由小鮮肉做, 會唔會work呢?

唔知邊個台會買

啦~
睇咗3集 廢事咁快睇哂

黑妹好好人EP3好心up

呢套掛住望rosamund
冇乜點留意男人

就當佢地貪心
但正常兩條女一早橫屍街頭 毀屍滅跡埋晨早搞掂
殺佢地幾易呀係個大佬同班o靚做野廢

佢之前baby driver果陣多人講過都係索女
同埋早排同timothee chalamet打野戰
竟然冇睇過?

Weekend睇哂
好sad呀

其實我覺得黑妹個角色只係平衡番太多男角色
現實應該好難有個女仔為班gay friend付出到呢個程度

全劇最慘係Colin

一口氣睇驚沉重咗
黑妹淨係照顧果條友3餐成日拎野上去 我已經覺得佢係聖人
仲為所有野投入咁多做哂義工咁 又要返工/做戲/私人野

colin太pure
佢老母又係好慘
估唔到係一開始果條友 ...

Timothée Chalamet and Eiza González's relationship is officially over. Timothée and Eiza were first rumored to be dating back in June when they were spotted making out in Cabo San Lucas.29 Oct 2020

但我google 佢地兩個個名, 第一個搜尋字 swimming pool

因為swimming pool隔離野戰

2021開始多人
Coming Soon to HBO in 2021

Emma識貨
呢兩套係我最愛 仲有黃色西裝
Netflix戲預咗勿認真
呢套已經好過九成佢啲自家戲 雷神果套直頭睇到訓著

俾teenage bounty hunters我好過啦

我都係咁話, 套野除左sky幾靚仔之外無乜優點, 女一同佢班frd個樣勁普通 warrior nun d 女屌打晒佢地

首歌好正

呢兩日上親twitter都見到有人推返
我有得坐Rachel Wesiz隔離都會咁嘅樣

Succession
Betty都有 估唔到咁快

same
個carol bgm真係一絕

好鬼抵死
今集個style諗起wwdits
佢當堂有啲nadja既影子

千祈咪cancel warrior nun
Fate睇預告已經完全冇興趣
宣佈得咁快即係一早預咗有s2

黑妹陪Richie返屋企真係痴線

Colin老母真係勁好
佢係全劇唯一一個明白個仔性取向嘅老母
佢冇怪任何人
淨係想一路陪個仔走到最後
白頭人送黑頭人真係好撚慘

諗返佢喺I know this much is true好大反差

我都覺得佢幾正

仲有佢燒車果陣個髮型紮條辮仔果個
我都覺雖然有人話垃圾 但呢套我覺得算係咁起碼一路有興趣睇先

間屋個shot唔知係咪S3畫面一見到哭能左
betty s2好似拍完了
oscar isaac果套估唔到咁快有
仲有套white lotus事前冇乜點聽過又會睇下

啱啱睇左ep4大半集
黑妹任勞任怨又冇多口爆人地d野
自己收收埋埋
colin兩母子好善良見到老母啲scene都好心痛
colin出trip果度幾驚佢比老細姦

實力派

如果肥佬最後姦左佢
肥佬最後都要死

嘩啱啱睇完ep4
臨尾整首神曲

班cast同s1爭幾皮

Kit Harington, Anna Paquin, and more confirmed for Modern Love season 2

是但啦，最緊要個story寫得好

本身劇情都未至於好好睇S1都係卡士勁先睇

今日有新野睇

hbo go又冇

最後一集尾串連返所有人, 有d感動

呢套？

未睇過

我都未

原來套野上年已經出左
有全套seed 難得有英字開黎睇下咩料先

諗諗下好似冇睇最尾果集
覺得dev patel果集
之後ep1, anne hathaway, sofia boutella呢幾集都唔錯

後生女當公司個Senior係爸爸o個集, 寫得好好
唔見左本書, 搞到失去聯絡, 十幾年後重遇各有家庭, 個男人留住張機票show返俾個女內睇o個幕喊左
仲有ons, 搞到入急症室, 都好有趣
仲有hehe與代母故事

急症室果集幾小品feel幾鐘意
發覺應該John Carney包辦果d集數有保證啲

想佢死好耐
飛落海前一秒醒返仲要清醒到走得甩真係冇野好講

Marla (不死人)

應該要出佢地前傳
點樣一齊盤生意點起家

一路見死唔去仲要反撲
我個心情

I'm in
但rosamund已經顯老態
前傳要做好多手腳

前傳可能係Frankie同警嬸一齊

真心老咗
不過我都唔介意比佢做我監護人
見到有人ff佢做ke 12 leader
諗起都

口味由警嬸變到rosamund都好大躍進

本人出現埋

點解咁多人鍾意normal people

呢套野上季尾段已經係咁

笑片定咩片黎

Mike
咪鬼同人嘈啦

因為真係高質好睇

咁樣自己認自己樣衰好柒呀

即刻對號入座哂

終於睇哂 it's a sin

啲劇情發展好夭心夭肺

老母係都要等個仔死左先搵黑妹

唔係笑片
悲慘劇情
圍繞住80年代幾個主角同當時AIDS嘅陰霾

第1秒聽到以為佢想打發佢地走先咁講 ..
對黑妹黎講遺憾到

諗起呢張圖

btw覺得rosamund老公其實幾型

The Handmaid’s Tale’ Season 4 Teaser: June Joins the Resistance

The new season of the show returns to Hulu on April 28.

希望S4有新發展

我終於睇到137

睇下面comment話佢老公原來之前係heroin addict

個樣都似

Netflix試伏器準備試ginny and georgia

久違嘅June姐不死June姐帶軍gilead今次仆街

4月開始多嘢睇
要追返s2&3

回歸劇得handmaid返黎
等緊其他台會唔會仲有其他出多啲啦
可能趕住emmys截止所以傳統上345月會多d劇

暫時4月為止好似得hbo max套made for love / hbo the nevers & 肥溫
/ handmaid會睇
apple有一套會望下

sheshe?
今日apple有套billie eilish都有d想睇

你潛咁耐係咪專心睇漫畫

Richie老母其實都錫佢 ..但都係唔肯面對個仔果一面
但比黑妹佢地瞞左咁耐 啖氣可能始終都係吞唔落
Richie老豆老母 事前同事發後d表現相反
老豆即刻軟弱哂

好似有

Billie eilish啲歌真心正
之前睇過佢ig live random打俾fans
先發現原來佢個人好warm好nice又識講野，比我想像中成熟好多

肥溫個預告真係好悶
暫時最有興趣係the nevers
handmaid好想睇Mckenna Grace

肥溫果個就咁睇trailer都feel到大路
the nevers驚係lovecraft級

唉我都feel到似係
3月9&4月9
但係有個疑似leak...
如果係真,就真係神作

我都覺
平時講野又幾真心咁
影過佢屋企又係好平凡既一家人
仲要其實佢都幾靚女

lovecraft係災難級
Mckenna可能係hollywood最忙童星

似Emily Blunt
仲要好好身材
簡直係完美嘅人類
佢阿哥又係超好人，同女朋友勁sweet

套劇其中一個最好睇嘅位就係d老豆老母反應勁真實
Richie老豆第一個反應唔係鬧個仔或者怪佢d friends
而係話會好返的
雖然大家都知結局只有一個

咩leak
Share黎睇睇

hbo一有呢類奇幻野就驚又係lovecraft level
幫佢接job果個都幾勁

印象中之前睇過話佢呀哥條女個樣好似billie eilish

老豆平時成日睇唔起又屌佢
一出事果陣即刻
Richie先係真男主咁款
我反而唔係幾鐘意個黑人如果條友真心會包養佢
佢晨早閃左 fail咗先返黎當冇事發生

希望今次真係走到佬

黑人條線幾好笑喎
一見人有錢就飛擒大咬
Queer界嘅拜金女
仲要知道自己唔係HIV positive嗰吓話it’s not fair

講一講又有少少似

雖然係幾好笑
但好深刻佢有個moment離棄左黑妹
之後又死R返份工做

仲走咩宜家直頭起兵打到佢地滅國

分分鐘S2個darth june end 接今季啲劇情仲自然
入左dark side跟手join mayday起兵

‘Better Call Saul’ Season 6 Premiere Will ‘Likely’ Move to Early 2022

Wandavision episode 8=group therapy

今年有motherlandfortsalem

睇到差啲喊

summer

睇到呢張fanart真係喊咗

正式宣佈wandavision係mcu系列中最好睇

最慘就真

話時話,動畫title出晒,有人估計係116完
咁就仆街,雖然邊個位停都死

今集寫情感上真係marvel咁多套之中最好

本身想係appletv 睇埋個morning show
點知有billie doc 睇，正

睇緊好睇

我睇完先知佢MV自己導埋

同埋居然一直拍緊拖都好似無人講過咁

我睇左未夠一粒鐘 佢幕後好cute同屋企人啲互動好正
好鬼搞笑一開頭佢比人導個mv一完左即刻話自己拍返
佢條仔對佢唔好
睇新聞劇透知道佢地分左手
good for her

以前同類型有睇過少少netflix果套taylor swift
睇左一陣就熄左
但billie呢套好睇

係，Billie 呢套真心好睇

我之前都有睇TS 仲有ed sheeran同black pink
bp唔講啦，乜都無乜講咁濟

TS 個套個拍攝時期唔特別揀左佢整lover 個隻碟但又未到佢爭版權個段時間，夾左係佢兩個最嬲時段中間個快樂期，無乜野特別野好講，叫做最有野睇個個位差唔多係近尾段講佢政治發聲個段

Billie 呢套係直接成隻爆紅大碟個歷程正好多
佢仲要連感情野連同佢嬲既野都透d 出黎，內容好充實

睇完覺得最有心思既位係落左幾段佢偶像JB上去，有小小過來人對比意味，加埋佢媽媽個段說話 有一個健全家庭陪住佢，仲有哥哥一齊經歷爆紅期，佢個心態應該好些許

兩粒幾鐘好襟睇仲未睇哂
TS果套睇左冇耐已經覺得都係大路野冇乜興奮
但呢套講啲野幾真幾貼地 一路睇一路越鐘意billie
雖然有時諗點解佢地屋企人平時普通傾計都有cam影住

講好多佢內心野歌又好聽
好反映到佢由普通人變爆紅個心路歷程
我都留意到果個位
同埋上電台果part show佢細個段JB表白片勁好笑

OMG!!!!!!!!

emma

J anya時間開始

一樣都係綠色
但jodie上次套yoda裝真係輸咗

emma
佢開cam個look都靚

開心
but anya....

the crown贏晒

Anya另一個獎贏硬

真係贏晒！！！

gillian anderson 贏埋

又贏

估唔到贏咁多

Anya bb實至名歸！

Comedy ???

贏埋

dark comedy

sorry for normal people

Daisy bb冇乜圖既
& better call saul deserves better

電影女主角爆冷

vanessa bb都好少相

奧斯卡應該都係Frances McDormand

變左zoom即刻唔想理

唔記得邊度見到gg頒女主角同oscar 9成幾一樣

呢兩日為咗j vanessa bb追緊the crown s1
睇到ep 5佢都係出得勁少
不過又真係好好睇

Anya bb得獎感受

CLS咁靚

特登整到咁撚靚影哂cover咁
事前完全勝利者姿態

好似S2出得多d
有集主力講佢

係?
好似每年oscars前啲人就統計哂sag gg同仲有其他獎
就知邊個大機會

捨我其誰

呢排發覺佢勁charm把聲又好聽 accent聽到出晒耳油
好想睇the world to come

Jodie今日冇join zoom
明明都有機會贏

Jodie Foster個partner都幾靚

我專登睇返116講到邊
呢個位停咁兩頭唔到岸嘅

gay silence

Jodie成日wfc啲獎

覺唔覺佢好似瘦左好多
anyway

之前贏emmy冇帶爸爸媽媽
見佢好似仲喺荒山野嶺拍緊劇 應該真係唔得閒join

超瘦
不過仲係好索
知贏硬仲特登換多套衫

瘦到有啲誇張
把頭髮好正
戰衣都特登整多套

聽講6月拍ke

可能角色需要
本身佢都骨架細

今季會唔會好災難
writers room全白俾人屌
jodie又俾人cancel

照睇冇理由衰得過S3掛
有in my skin個writer加入 好似仲會寫幾集
S5唔知會唔會交比佢

佢之前都有返少少肉
手臂冇咁幼

我覺得s2衰啲
但Emerald Fennell套promising young woman好似好勁 香港4月上
有in my skin writer?! 咁樣好期待喎
都唔知有冇s5

之前個心口都冇咁平

真心睇完S3覺得當時屌S2屌得太大力
promising young woman好睇
係呀
amc/bbc america旗下都冇乜人氣劇
bcs下年都完 得ke叫hit啲
況且s4 renew果陣冇話係final season 都幾大機會有s5

true

其實s2&3都係靠Jodie嘅魅力撐住
只要有jodie我都會繼續睇

把長金髮

Vanessa bb都終於有相

有冇人覺得佢都好正？Amanda Seyfried

覺咗好耐 有冇睇Chloe
但有時覺得佢隻眼太大

你地覺得s2衰咩

最主要係finale件紅色衫太樣衰
令我對s2個印象差晒
同埋開頭搞到villanelle bb勁慘
v同e雖然有合作但各自嘅角色都冇乜突破
反而s3 v bb尋親之旅令佢個角色更豐富同產生轉變

Chloe

s1 比我感覺V係一個精神病人
s2 癲人
s3 正常人

Daisy bb都有相chanel裙

每次我地都係呢個結論

覺呀
生完都咁靚

比你講左先finale套衫扣哂分
覺得S2敗在finale果集
原本finale之前都幾有期望

V變得普通咗

幾時先有真人頒獎禮睇
virtual少勁多樂趣
又冇red carpet又冇互動
得唔獎果啲全部wfc

真理

頒獎禮最大用途就係red carpet同互動/影相
zoom頒獎根本冇癮冇意義

一日V死忠一世都係V死忠

繼續等succession s3
killing eve s4

呢套卡士都幾勁原來個creator過檔左apple

Nicole Kidman, Cynthia Erivo, Merritt Wever, Alison Brie to Star in Apple Series From ‘GLOW’ Creators

Apple has ordered a new anthology series from “GLOW” creators Liz Flahive and Carly Mensch with an all-star cast attached, Variety has learned.

The show, titled “Roar,” will star Nicole Kidman, Cynthia Erivo, Merritt Wever, and Alison Brie. The anthology is described as a series of darkly comic feminist fables. It is based on Cecilia Ahern’s book of short stories of the same name. Apple has ordered eight half-hour episodes.

等到天昏地暗

Jodie x Joaquin呢個組合已屈

好快手
唔知呢套要等幾耐
Jodie套鳩片都冇咗上映時間

Btw好似係咪話未出第16集title

Ridley Scott好似都幾多project拍緊隊有排
起碼唔會撞ke個期先
套鳩片算數吧靜靜雞擺上網播當冇事發生過

Episode 13: Children of the Forest (Chapter 111)
Episode 14: Savagery (Chapter 113)
Episode 15: Sole Salvation (Chapter 114)
Episode 16: Above and Below (Chapter 116)

其實有無擔心過,117-139
下半季要幾多集
一陣又學鬼滅出套戲

原來GFE S3就快播

而家進度聽聞係1集動畫=1.2集漫畫
如果keep住個速度
Part 2都出到1x集啦

Ridley Scott拍呢啲得唔得呀

佢黎緊有另一套house of gucci又係傳記式好似幾吸引

好似幾過癮

有無睇過

笑撚到我早餐都食唔落

madagascar theory

粗重功夫等我黎

會開黎望下
不過冇期望

算唔算係武肺影響美劇既極致廣播劇

成日驚老烈會拍拍下就....

望一望個imdb見到勁多戲等緊佢拍

60分都照殺
反正無野睇

悶到痴線冇劇追咁滯 得啲濕濕碎
想快d到4月

有咩好野?
唔計埋尾既dickinson 同wandavision
我得返套servant
一堆70分劇
估唔到我淪落到呢個地步....

我都睇過個Madagascar theory
痴撚線d人鳩up 鳩左篇文出黎

Dickinson s2有冇伏

呢排得it's a sin最好睇
其次apple個billie eilish documentary

4 5月多返少少劇睇 但唔似會有世界級野比起以往4月
暫時the nevers, made for love, mare of easttown, handmaid s4, gfe s3

快啲拍raised by wolves先啦
mother

我覺得分分鐘出年先睇到
Ridley Scott’s ‘Raised By Wolves’ starts filming season two in March
Actress Amanda Collin has revealed to NME that she's currently preparing for a six month shoot in South Africa

睇舊劇HBOMax上返The Knick同Banshee
hbo仲有兩套歐洲劇Beartown同Investigation

最期待嘅4月劇終於出現了

Made for Love I Official Teaser I HBO Max

細個好鐘意第1集

咁多球員唔揀揀佢

可以有邊個有mj級人氣又肯出鏡
kobe當年都唔肯上鏡

another leak
seems legit

kind of
can skip
only need to watch s2e10
or this clip

9:49

alright "it's a sin" it is
handmaid s4好過無
諗起果個女仔
係咪做biden老婆

呢兩套我好耐之前睇左了
歐劇無乜接觸
果套lupin無聊到
睇左兩套唔撚屌

finally something that looks promising!
finally some good fucking food

Yeah
in Cristin Milioti i trust
& 個writer寫過leftovers同maniac

完全冇興趣睇lupin

得幾集好快睇完
講真handmaid應該係今年呢個檔期算係重頭劇
唔知有冇ceremony scene睇

呢套野正式sheshe線未定係仲係偽sheshe
見呢排啲gif幾有睇頭咁

she underrated af

netflix 10大比韓劇霸左
笑撚死

handmaid都重頭真係玩完
睇d美劇網,碌左幾頁無套想睇
靠1套servant吊住條命
餸頭餸尾

成季都無郁過
以為writers放棄左
係最尾派少少糖
同埋暗示下季可能正式

發掘下公眾台劇
嚟kill下time都唔錯
少睇醫療劇，呢排係netflix追緊
new amsterdam都唔錯
我自己仲有追prodigal son resident alien
kill下time

Spiritual marriage

每集半粒鐘希望呢套係黑馬
佢每次出現都會令到套戲/劇/某一集好睇咗

平行世界通常都冇睇top10啲野
最近除左queens gambit

論輩份計算係
真
得its a sin重搭返高質劇樂趣
wandavision都ok既 但冇話好投入
servant更加單薄

原來你有追呢套

終於睇哂billie個doc
睇完果下又幾鬼感動

發現有戲院上

竟然
好睇但喺戲院睇可能會坐得太耐

呢個Agatha all along好cute勁有心機

而家唔敢上twitter驚劇透

講起lupin,e套又話2月出下半部既

想問下有冇高分劇推介
有睇euphoria

好cute
btw得閒快d去睇埋billie套野

最近期 it's a sin暫時今年top 10級

女主角又係sheshe , netflix 依家係咪咁左膠

女權黑人樣樣齊

睇完，套野非常垃圾，大家不必花時間睇，女主角有露

等我仲有期待添
見人留言話女版taken(trailer)

諗太多
我好少叫人唔駛睇，我舉個例：
著全套軍服連機關鎗入俄羅斯領事館領土殺人不果，第二日可以照常返工，無人投訴

想問下wandavision個尾即係點

睇左138
之前個leak流嘅

down左i may destroy you,但字幕唔係好對到睇唔到

不如睇下動畫

諗起elisa and marcela

無乜擔正
特登搵返佢果集黑鏡黎睇

E1都唔錯
"where do you see yourself in 10 years?"
暗示佢地無10年命

以前sheshe有人介紹

即係叫你睇dr strange 2

有無創哥mailing address

對返個file名搵
例:WandaVision.S01E09.Episode.9.1080p.DSNP.WEBRip.DDP5.1.x264-TOMMY[rartv]
下載返DSNP.WEBRip.DDP5.1.x264-TOMMY既srt/ass

冇字幕組有整個個影片版本既字幕

睇完The Expanse第5季
屌你老母整死Alex，但嗰條掛住搵仔嘅黑人女人仲唔死
成支MCRN艦隊叛變又咩玩法
無啦啦彈架外星飛船出黎，得番1季仲埋唔埋到尾

New Post

1001

新post見